[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (884)

誤中

派我

陳生每賣一個AC比我
我派100比你

all in些仔

Lm

9號波讓半一

我50

唔使搶都有人中1001。

你睇100蚊的威力有幾大

屌部左好耐

買下盤了 10號受半一

估5到咁快

有無人派100 推兩口1.62就夠錢買盤

陳生 派我啦

黃金比例

與奇等派錢不如度下波啦
今晚想玩下孖膽

買十號受半一 @3

岩

渣士大船?

些路迪啲飛好似好堅

幾多先肯賣
事關我係賣[black]個人資[/black]料狗

其實聽日會唔會打風

實有機會既

用巴打派既錢 買6合彩 早排終於兩年黎首次中安慰獎

打硬

十號轉咗受平半

我都中左3個字

Why not both

10號大船

買左 些路迪 半場贏 半場1.5b
9.5b 希望中

些狗作客都買

而加個問題已經唔係上唔上到8號
而係9號定10號

上場仲要大炒人5球渣手 係博都博半主

上個POST留左名頭10 而家仲有冇??

些路迪
近10場作客成績 (左為最新)

8勝2和0負

艾斯坦拿出咗陣未

好似無你名

都係半場姐

留意到些仔落重飛既同時入球大冇跟住一齊落

2.幾落到1.97
巴打好重手

出左都唔識分正選定後備

Win 一球要大波？

我都想講
出左都唔識睇啦

同上場對比下

俾番個1001我

代表咩

覺得1-0到完？

笑撚死 以為自己好撚醒

唔係
只係留意到一般上盤強陣，殺聲震天既時候
個入球大會跟住落

頭場大波回大飛 最後3.5b都開埋

代表買半全場?

讓半一又唔係讓球半兩球

一係買些 一係唔買 其他都好危

岩，祝羊

買些啦

其實上討論區都係想係落注前討論下
集各家既經驗同理論睇下有冇方法贏錢姐
唔同個個貼哂戶口號碼出黎派派派就好咩

些，輸半博全

布癲9
27175266
Vllll
30208418
覺醒懵撚韶情
25378555
24467541
大雄搵靜香口膠
29190725
心戰王
29060441
Deskcy
26484010

法蘭克·西
19067645
18139724

唔知有無漏呢

岩 有啲道理

布巴好似都無留tg比我

唔鳩up上咩討論區

佢留左戶口比你啦

光速銀桂
26814257

又拎9527個戶口

佢個戶口幾好記

日日都見

波po共用ac

我哋Share 9527個戶口用

😨

仆街爆人ac

屌 懵撚 9UP戶口 入唔到呀

羅連安特贏唔到真係要報警

法蘭西果兩個反而有

又反手

些些

想唔想知果兩個戶口係邊個

有個好熟

$1000主

好想買些 但低水平手轉高水平半十年都唔開一次

巴gay巴打今日又唔記得入

邊個黎 想知

點會

你買些？ 有同路我就上船了

記錄~
些路迪[0/-0.5] 500@1.97

上盤日

艾斯坦拿

有冇人睇好沙特球隊吉達艾呀里？
呢場波表面係伊朗球隊柏斯波里斯主場
實質係蘇丹踢
而地理位置上沙特仲近過伊朗
咁計既話吉達好似佔到啲著數啵

平半上盤 半一下盤是常識吧

你好似中獎 留左未

巴塞隆拿

係阿曼踢呀ching
蘇丹係非洲

留左了，佢有搵我

一蚊不買垃圾半2全2

all in 些仔

其他人講十萬句都不及天氣講一句😚

咁又唔好咁講 雖然我講既都係真理

謝指正因為個球場叫
蘇丹卡布斯綜合運動場
原來係阿曼既

SP cashed

普巴I miss you

不過都係下盤值博

得我要主？

$200 再推過
些路迪半客

收錢

邊個撞我acc 入唔到

你咩號碼呀

昆士柏主場打英冠榜尾都有平手盤買 咁正？

娜恩今晚又入左錢了

大波回飛
艾斯不敗

2668 1668

有無水
輸到賣底褲

蘇丹成日打杖
如果都做中立場
班友一定係嫌命長

可能係主太廢唔識入波呢

1 接納

7493 入球大細 星期二 2
艾斯坦拿(主) 對 些路迪(客)
入球大細
細[2.5]@1.80

$ 200.00

個名

要重振聲威

都係架
望佢守和

我好sis小聰女買咗，希望唔洗報驚

小菊女呢

吉達艾阿里how see??

btw dllm

乜撚野黃金比例 笑死me

琴日跟佢理論買曼半主 豬左我重注

艾斯坦拿二十年球迷

些

上來LM求派

邊位手足大注羅連

留ac

30624300

真係些路迪

29060441

30624330
53420213942

懵撚有愛 thx

艾斯小勝1:0

益大家 2330角大

9.5b去了

Celtics

些路迪呀

半主小注

凱爾特人

些全大已死

呢場0-1完

些 今晚80分鐘1射夠啦 晉硬級

些路迪踢仿真草應該差d

些路迪屌撚到啪啪聲

李健和講波真係好撚悶

些仔好似都唔太上力

些仔

些仔繼續禁屌

艾斯坦拿頂撚住

些fg

渣士死守啦

客入未

明明客隊高幾班
點解識咁小！

天氣講完角大=1角都冇

角球中位數仲要落得好快

些仔FG派錢 快入

些佬！

再接再厲之奪命8串1

訓醒收錢頭5派100#

我

點解晉級隊伍冇得買

LM

小妹lm了

咪嘈啦 90MIN10連角就搞掂啦 少少野瓜瓜叫

Thanks

K

些仔集氣

咪再quote啦。。。你贏左再貼啦

主勝派 5抽一

lm

花式乞

買邊隊晉級好
兩面都1倍好難簡

儲緊錢allin諗住日日乞儲3萬

些仔個個都短袖 有個nigga自己係長袖

兩邊買哂 等狗會退錢 爽刷分

有30個人派就夠乛⼁

終極大假波！

反正上回合已分勝負

些入未

入兩粒好啦些佬

跪求些仔比啲力水

渣士

快少少

快未

唔好壓住户口d錢

些路迪 只要你和同輸都係假波
咁樣砌法

記錄~

些路迪[0/-0.5] 500@1.97
吉達艾阿里[0/+0.5] 500@1.98

些仔係時候入

快入呀些

天氣-8c

嘩

好波 又一埸假波

goal

屌你老母 quote撚完未呀 係咪好撚窮呀

1:0

世界級垃圾

屌你，唔係入自己龍呀

入左

些狗又打假球

艾斯坦拿 1-0 些路迪

唉屌

on99烏龍

下盤

好球

真係 好球

垃圾些仔假到咁...喺塊面皮度踼波好冇

og

ace

馬會肯開返個晉級隊伍未 主隊仲有機會

天氣-7c

不賭了 本身都無乜心情 仲要咁樣對我

下一隊入球 些路迪

柏斯波

計唔計些入 買左gh

黎個半和先啦

on9 好彩小注

屌你咩些仔！

小妹呵返ok？

fg仲大注過個盤 些路迪好球

繼續追主ng啦 些狗應該輸夠3,4球 光榮出線

臭g

謝了 滾水巴

係你逼到我咁㗎

cup到叫我

睇即場些路迪應該輸唔至

又秒入

些路迪集氣區

兩隊波掉轉左咁

柏xxxx 反cup未呀

吉達艾阿里 1:0

柏斯0:1

今次唔順就休戰再戰
btw勿踢爆

些1:1

比狗會逼害

goal~

些狗1:1

咁樣殺我fg

垃圾些仔早唔入

反CUP啦 打咩假波阿！

唔撚好守和就算鳩數呀屌你老母

岩岩想上黎屌些路迪買親都西

靚撚到球波

1-1

些繼續

嘩,半2全2好嗎?

吉達秒左

go!

不了

Scott 撚到對面

2.5/3細等收皮

贏盤都補唔返我fg個傷

些路迪又包辦哂啲入球

岩先個fg好似好低水

1.78入左

些繼續入佢老母

1.73

半大

真係每日贏兩蚊

柏斯cup

隔離狗會打手操盤手話重心柏斯波利斯 即刻避撚左

個fg都係些仔入自己龍

又贏

接納

7496 入球大細 星期二 2
艾斯坦拿(主) 對 些路迪(客)
入球大細
細[3.5]@1.88

$ 200.00

CUP佢老母！

手持2.5S 3.5S

要左下盤 頂住

半客快

吉達2:0

吉達艾阿里 2:0

半大爽

FAKE左

FAKE

勁撚到

好彩唔賭亞冠世紀賤種假波

屌

你GEL撚左了

唔睇些班仆街啦入自己龍

點解我買客隊第一隊入波唔派錢比我

柏斯

艾斯頂住

Sorry 講緊些路迪半大爽

柏斯
些路

吉達

些有種你半2全2

柏斯反CUP?

FAKE完

Agger

柏斯些路齊反cup

些狗不值一睇

頭先些輸一球入左9.5b

收到,照做

唔撚半2全2下話？ 成撚屌些狗
入撚佢老味個臭系啦

柏斯反CUP 聽朝8號風球出彌敦道裸體跳舞

柏斯 些仔

毛毛

我好撚灰

HI

樓豬係9

Cup la

如果些仔贏兩球就好!!!!買左-1客

些佬！
我加持緊

加一

Why

1-1SUPER啦

些狗發一發力就追返 之後又hea返 似唔想嬴

下次

一齊嗌！些佬！

些狗我屌你老母猜猜猜

半客比佢激撚死

點解你拍拖拍得咁好

cup呀些佬

人夾人緣
回頭了？

下一隊入球~些路迪!!1.74

hea打真係好侮辱自己

無入球值搏

羅連安特上車首選👍

已經將上海贏果d推晒落奧林比亞到

阿里 一拳打爆你 炒佢

賽前正手屌球反手

想跟

次回合鬥攻定律

西維爾
列積卡
馬里博爾

角大 3x4

人地都中場休息緊 長毛都休息下先😂

些 下半cup

垃圾亞冠

些路迪 -6c
柏斯波利斯 -8c

嚟個大cup

有無人李城

波斯

柏斯 gogoogooo

半和已死

抖抖再黎

些仔入多球ok?

Ok

些 咪和波晉級咁老套啦

快手啦

潛一陣 好炆

咁多人忍唔住...

些仔加油呀

輸波晉級

唔要得啦

2-1 GOAL!!!!!!!!!!!!

艾斯2:1

艾斯坦拿 2-1 些路迪

又點呀 些仔

艾斯 goooooal
Thank you sir!

些狗

6:1光榮出局

大波了

細球爆左

goallll

手上持有
艾斯坦拿 (主) 對 些路迪 (客)
大 [10.5 個] @ 2.20
大 [11.5 個] @ 3.20
過關 下一隊入球
2X1 (第3球)
星期二 2
艾斯坦拿 (主) 對 些路迪 (客)
客 @ 1.74
(第2球)
星期二 3
柏斯波利斯 (主) 對 吉達艾阿里 (客)
主 @ 1.67

垃圾些 一開波道失波

我屌

我頂 咩料 主隊都識入波

好波

些 柏斯

係咪要買些狗下一球入波

些狗 拍拍拍

之前香討有人話馬會平手轉平半旺半大全大
點解次次唔買先黎應驗

3-1

3:1

有得睇些狗出局

請6:1佢老母

dllm些路迪

收皮

乜撚野啊 些狗

上盤crashed

些仔對唔對得住良心啊，踼假波番大陸啦

巴塞劇本 正式啟動

假波？

原來要左些仔

唔係 要7:1

我個3.5細 我屌

NBA

豬屎

買小小主其他

2.5 3.5都爆

屌你老母些路迪 食撚屎啦

兩分波

3-1
不如妙多3粒出局啦

等些仔射返3分波先得

要7:1，

Nba?

3:4 ok??

些狗班友眼神防守

主快撚啲入多幾球踢西路迪出局

些仔出副選？

些仔似唔想踢，同上次鴨仔第二輪一樣

些路廸假到連戲都唔做

反cup開客其他呀笨

些狗正賤種

屌你老母 可以去訓了
假波些仔 臭閪

同埋平手轉平半9成開下盤 狗會邊有咁好死比高水上盤你贏 又忍唔到手買些狗 買佢未贏過

到底d人行出佐主場就唔識踢波，咩原理

岩岩10.5s 1.62

波斯 反杯好嗎

些祝你全家幸福

又一分鐘入一球,然後一球到尾

最尾果句

不賭了

連球都咁對我

100%

些路迪害死了多少人

不賭了+1

假撚到

些仔又打假波

些狗唔撚cup就成隊仆街死啦

些仔反cup派500

Me

me

3:5ok?

些狗blacklist

我真on9 買些路迪。。。。。

我了

上次炒人唔敢買
今次第二輪更加唔敢買

些路迪全隊空難

一

我願意犧牲一日風假黎換取些路迪反cup

主隊贏波頭5個派我$100

我都換啊屌

唉 屌

ok

訓教算

柏斯係時候了

cup佢老母呀垃圾些

艾斯坦拿 -6角
柏斯波利斯 -7角

些仔玩野 diu

唔洗驚比球迷放火呀嘛

些狗真係要一世反 見親都要祝佢全隊空難死

些路迪全隊空難派100

好撚冇體育精神.. 呢D要永久禁賽

100？

跟精算師買

一齊叫

些仔如果和唔到不如巴塞事件算

買左9.5s 幾時先可以gel?

收拾心情度下場好過

我願意獻出我嘅小菊花換些反cup

有角未

On9仔先買些狗

我係on9仔

好彩無買盤

哈化柏林事件 球迷放完火客入2粒

呢個係咩事？

全隊空難啦仆街

非常期待些下輪要買佢對家

Boom

買角大就停角

上場5-0 今場仲買些仔都唔知咩心態

要佢入返4球係咪好難？

羅連1:0

些出平手明顯引你地買些啦

買左些

些路迪唔反cup死全家

3-4 派1000

有錢先算

Nba

算啦唉

咁都3-4 派10萬俾你都得

三分鐘俾人入兩球真係假撚到

羅連2:0

唔撚睇

朗斯做乜9

俾埋我okay?

羅連一分鐘兩球

柏斯cup plz

球og都有夠假啦

係咪fake嫁。。。
唔係入左一球炸咪

德國杯 德甲哈化柏林對一隊德丙羅斯托克 磨到80' 0-0

之後唔知邊個睇到燥放火 停賽一陣之後
哈化柏林驚到86'入一粒 90'+入一粒2-0完開埋上盤

廢事反手屌球了 贏9硬

炸咩

早知跟你買羅連

朗斯

原來真係一分鐘2球。。

我都就黎燥撚到放火

屌你 柏斯和都好丫
我柏斯羅連 2x1 屌你啊

HEA姐... 守都冇撚守.. 呢D波都可以入

賭球不要講早知 plz

讓半一姐 對家廢成咁？

病蛇

法假垃圾盃唔買就咁正路 dllm

些仔俾角啦

Cashed頭已gel

美麗，唔可以鬆懈呀

4-1

澳足總係咪重注大波同上盤就得

痴撚線4:1

假到

入多3粒送隊賤種落地獄

些仔今場唔贏就俾人晉級啦

ok 朗斯反cup追和

屌你老母假到

輸埋佢啦屌你老母些狗

正 岩岩9.5一注s 10.5高水又入多注s

快出局

些路迪仆街死

足球改左制主隊入球=2分波 ？

支持7:1

幾比幾可以晉

勒哈費爾有冇sam load

羅連3:0

足球定籃球呀

原來無運係咁既感覺

門前幫人解圍.. 轉個頭再輸多粒. 好撚野. 屌你老母全隊空難死

7:1

跟

唔洗反啦真係

-3

正氣到 上半半大全大

我都係咁話

些果場7-1 派100

入撚爆佢

朗斯crashed

好假
守都唔守

吊你老母些路迪，點解空難既唔係你地？

停撚完角未

艾斯入多3粒啦,些狗咁冇品

主其他？

支持7:1 垃圾

大球日XD

跪求柏斯反cup補血

屌到死先6c -4

些仔 笑撚死人

羅連安特 3-0 朗斯

朗斯法丙

下次唔好買歐聯第二輪了

-4c

無錢 不賭了

垃圾些

求7:1掃班垃圾走

唔係運而係假波

渣士好波

難了

7c -3

今日真係唔知買咩好

今日向籃球致敬

-3c

both 法乙

跪求些路迪出局

些狗就快又輸多粒

支持7-1

唔好買。一定要買就買拿坡里

G持

留錢買聽日墨爾本勝利？

=.=

神阿 如果比我許個願條丁會短5cm
我願意減5cm換些路迪出局

7-1 never forget

國父 想你了

負數，fail

熊仔你撚短 交比我

開個角大見我

都好

等英超正氣波好過

astana追下又一球

冇買 你慢慢了

支持 依d咁無體育精神嘅球會唔應該係地球上出現

笑左

你連5cm都冇 典換牙

7:1未

最後10蚊主其他

屌奶星空哂飛機波

負數

傻的嗎30cm係基本
我可以許6次

扮暈 些狗番歸啦

英聯杯就咁了

羅渣土 4:4熱血出線

減左冇得加返喎

艾斯坦拿晉級派1000

我用以後唔賭嚟祈禱7:1些狗898

重要扮暈 些路迪你地唔死都無用

事但啦 都冇女 冇撚用呀

些狗出局啦

有30cm都冇用

些路迪4：6
訓教返工罷啦仲諗咁多

哈薩克興唔興炸彈？

好彩今日乞到錢 明天又可以重新出發

轉gay

些狗出局啦 仆街

羅連安特 3-1 朗斯

大波走寶了

4-2

天無眼呀4:2

買左些路迪見到佢地踢真係寧願幫主隊打氣晉級

艾斯坦拿 4-2 些路迪

原來想輸8球

十分鐘入唔入到四球？

準備5:2 FT

On9 ball

8:2 plz

屌你老母8-2 啦

大波cashed

時候都不早了

真係天冇眼

打假波既垃圾學咩人入波

些入多粒就主其他

扮咩入番粒呀些狗

省中人本身射出界

些輸8球係個頭度印八粒龍珠

屌些路迪lead咁撚多粒都拖時間

柏xxxx反cup未呀

有冇人買左主其他

冇心踢

咁都要踢後

最後10蚊

支持

5:2殺哂你班其他撚

0-2 吉達艾阿里

20蚊

希望些路迪係歐聯場場俾人強姦

屌 柏斯

😂😂

反正都唔會走得幾遠

8c -2

好彩上半場忍手唔再追些仔

淨係識係蘇超打飛機

羅連安特 3-2 朗斯

5231 23-08-2017
01:16 主客和 星期二 3 柏斯波利斯 (主) 對 吉達艾阿里 (客)
主 @ 40.00 $80

$80.00

all in

依場又係假波

要追一定追到

冇龍？

朗斯追和反cup

刷多兩角啦

呢場又想點撚樣

琴日西到落今日 又係下盤day

差d頂到 上呀火拳

仲係上半

今日d波

場場刀567

笑4😝

艾斯坦拿 4-3 些路迪

主其他

大波日了

痴線波

屌 冇天理

4:3

和其他呀笨

唔可以鬆懈

俾我開埋8.5b

Diu...買左主NG =.= 主客都4,5倍

6.5/7大 汁半格

追和輸半啦屌

主其他CASHED

客其他？

冇天理

補5分鐘,追和啦

求和

多謝

些仔正仆街 打假波全隊斷腳

主其他定和其他架

主其他
不過些狗都係要仆街死

和其他 和其他

應該主其他

夠薑就4:5

些狗追和可以攞番個走盤
跪求追和

些狗就係要賤到 比埋假希望你

想訓都搞9我

4:4

些空難

一個月都唔開一次
些仔有無機會走盤

求兩連C

些狗嘥夠時間未

Block佢老母

話左些路迪係狗黎

羅連安特做乜鳩

邊個亂報

( Show Blocked User - 麻油麵 )
屌你老母on9仔

垃圾波生人唔生膽

笑到gap gap聲

和波啦好嘛

朗斯追和反cup la diu

哈薩克炸彈恐襲

學人落飛轉盤 些路迪

頭場歐聯入咁多粒

應該跟住都開大

要揸緊信念，唔好鬆懈

十個他不如你一個
天氣😘😘

差1c,些狗仆街死

屌好彩 角細回左少少血 俾些狗累死

呢啲球輸少當贏

屌你老無嚇撚死
差d以為要嘔番半出黎

仆街死些路迪
唔撚刷踢黎把撚

艾斯主win是咪有人派

平半上盤
半一下盤
些角大

派我未

2.5/3 b ??

些路迪全隊空難死

同上 屌佢老母買左5000讓客［0］見佢轉埋讓平半以為掂啦 佢個仆街仔

咁耐冇見，威力不減

有無人可以派我 豬曬

半場入球大細 星期二 1 上海SP (主) 對 FC廣州 (客)
細 [1.5 球] @ 1.50 $10000

$10,000.00
3055 22-08-2017
21:02 存款(iPhone App) - 銀行戶口一 $20,000.00
3058 22-08-2017
21:03 角球大細 星期二 1 上海SP (主) 對 FC廣州 (客)
細 [9.5 個] @ 1.68 $20000

屌你垃圾廣州 45分鐘比人絕殺都算 輸緊幾球仲刷刷刷

累我輸錢 信你買了角大😭

刷角啦

柏斯波利斯(主) 對 吉達艾阿里(客)
無入球

大蛇

Yes
但我想聽日先搞
而家有點眼訓

貼飛出黎就信你

大你老豆 一場輸3皮 快d派我 lmlmlmlmlm

重傷喎

1:2

信佢都仲買角大，抵啦

柏斯波利斯 1-2 吉達艾阿里

秒爆上面個無柒頭

派我買波必中

些路迪正氣

我啦

賽前主其他有100倍 和其他300倍...

發覺呢幾日睇到個腦打晒kick

柏斯追和執番半格都好

追和輸半都好呀

係就黎斷氣 啱啱10C收我皮

你夠膽買咩

仲諗佢玩00，點知玩咁大

場場大球

入完都要刷角架卜街

買10蚊20蚊邊個唔夠膽

直接pie me is ok

見佢10倍 00 都想買 不過諗起些仔同羅渣士就

好擔心勒哈費爾

柏斯cup補血

點解輸左無人派

主咁都唔入

些路迪豬死我

7c

相逢何必曾相識

你輸10幾k都要乞果100

又要講句事後祝你_ _ _ _

5231 23-08-2017
01:16 主客和 星期二 3 柏斯波利斯 (主) 對 吉達艾阿里 (客)
主 @ 40.00 $80

$80.00

柏 和就夠了！！

要起g

朗斯 cup啦

知道打風唔比你早訓

準備番工啦 咁靜而家

著番條庫 較定鬧鐘

借運lucky money

除褲做乜鳩

屌你 買左1皮9.5細 睇到了

全大球 識買了

丁左成日打8號 間房好腥

可否打風晚一點 不想上班

朗斯追和

八號馬會開唔開？

6點打應該全日啦掛

🙄🙄

正路就深夜打完聽朝準時番工

應該是不會

唔開班老廢邊度避雨牙

8號波打全日已死

( Show Blocked User - 唯毒我心不變 )
屌你老母on9仔

柏斯追和反cup是夢嗎?

8號唔開 落左風球都要最快2個鐘可以開返

訓了祝羊多d 聽日集氣勝利

留意到好多人針左

1.62

allin垃圾水晶宮輸

我都聞到陣柒味

咁都入到個龍垃圾到

fake goal?

2:2

好似入左

奇蹟2：2

Pps過數好慢

學界龍

入多粒

比多粒補血

保特買咩

絕殺3:2啦屌

做咩啫

大球夜

快

咁多大波

劇本應該係和波

agger

無錢點買 訓身些仔炒ed

5231 23-08-2017
01:16 主客和 星期二 3 柏斯波利斯 (主) 對 吉達艾阿里 (客)
主 @ 40.00 $80

$80.00
5234 23-08-2017
01:28 主客和 星期二 3 柏斯波利斯 (主) 對 吉達艾阿里 (客)
主 @ 13.00 $30

$30.00

角都唔識刷 屌

Same 平盤都走唔到

唔會真係聽朝9點先過比我咁仆街掛

LM定先

太早x左？

中左就肥仔

你馬會PPS定PPS網先

入多粒先打

有分別架咩

有

Ac呢

馬會pps即時

Ppspps 要等

2:3未

就

PPS網依個時候過等到佛誕啦 馬會戶口入面PPS快好多 有時即有

刷啦仆街妹下妹下

依家好似要到七定八至有

進球未?

柏斯入多粒

是進球的味道了

仆街

快啲1001轉運
樓主大燈西

愈來愈濃了

賭球很累

我無買燈唔到自己

唔清楚 果陣用PPS網過等到6點先有

1001

用馬會PPS就即有 但唔敢用了 好麻煩

1002

999

1003

唔想太方便🙈

我我我我我